未訓既咪入黎傾下計囉（4）

又爆左個
強烈譴責某巴打亂放圖
嚇親小妹

我最快

嚇到小妹鳩縮

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

幫推下

叫咗你開定

訓唔著 傾下計

抵錫

180巴
頭先爆po

好

比返啲心大家回血

推一推先

Sor小妹嚇親大家

我係180入面矮個堆

充血了

你啲肚毛，屌

嚇到唔駛訓圖

你好叻呀
點解既

180都夠做

點樣180 又矮？

嗨

你碌鳩可摸耳轉到整到心心？

189又係180up 181又係180up

修毛啦，嚇死人咩

嚇親我啲朋友仔
想死呀你！！！

即係180 181 182 183

港女

港女先正

唔可以，因為我冇鳩

是

有聲

港女先最高質

真

發夢太耐唔記得醒

。。。。。真絲

又扮

出去既港女

小妹表示好高了

求姐姐bin打我

召喚我？

唔滿意呀

你講緊自己？

出去嘅港男都好高質

你喜歡嗎

著埋鞋就夠高

。。。。。。。

唔乖 抵打

你好

我抱起你就夠

180好高架啦
我身邊嗰啲好矮

滿意

又追擊 哪來的鳩

只喜歡你

乖 抵錫

推女出去個啲不了

我多喜歡你，知不知道

使唔使開返套支那劇俾你，爸爸的鳩兒在哪裏

痛

好啦，要修翻個靚靚肚

yo

我身邊同我差不多

有無抽你水

180好高……我174矮仔

我決定 陣間早餐食金拱門豬柳強

唉

想識你
同你啲fd

可能啲memos吸引到佢視線

見唔妥就走啦，分分鐘係鬼

頂，五年前同女朋友意見唔啱分手，佢藍

你啲字？

真，啲鬼最中意拖人落水

其實後生點解會藍？

fd嚟，但唔熟
所以咪無得扔低，有個自己一早走咗又唔down聲
屌那星

係，我知好樣衰

不了

我就樣衰

扔低得你姐係無當過你係fd

喜歡你讓下雨天 放晴了

如果身邊果個喺相反真喺好難頂

屌 依個幾好笑 仆街

男仔嚟講好靚

you mean藍絲？ 可能大陸落嚟， 可能係雙飛家庭

唔呵你

有無人喺度可以傾下計 因為一件事幾晚都訓唔著

我都知我好幽默

所以我決定單拖
反正大家本來position就唔同

hi

一齊傾計 我係依到既大波小妹

講嚟聽吓

收返埋你碌鳩先

外賣一個 擺門口跟住禁鐘 thanks bb

利申：佢有鳩

價值觀唔同真係可以分得
朋友都差唔多

喜歡你已變成習慣難以戒掉

屋企全家公務員都好大機會藍（ex就喺咁)

聽住啲歪理

好得意想要

bin返你

有

平時嘅價值觀唔同都話可以包容，呢樣野嘅價值觀好難包容到

貼左喺海富中心出面

講講講

講返事緣係咁
我同未婚妻仲有一個月就會結婚
但早幾日我同佢傾計佢自爆幾個月前出軌一次
而家好後悔
我原諒咗佢
但一直唔能夠釋懷

諗緊要唔要薯餅

只限今次 其他不予置評

佢兩老洗腦？

點包姐
都係等散

老實講
我個人覺得出軌有一次就會有第二次。。。

收撚左啦8婆
驚嚇親新仔

收皮，弱質女流

薯餅係最撚好食

你唔會䆁懷到

屌 你係咪想玩多次IQ題

狠心

所以都係出櫃好啲

屌

好過班男人唔出嚟

咩IQ題

我麻麻地

有鳩的小妹
俾人屌同時打埋飛機

你認真少少啦

佢話當時係有啲報復心態先咁做
而家已經同個男人無聯絡
佢仲好堅決話結左婚唔會再識其他人
我唯有信佢

依家冇咁好味

始終係會有條刺喺到...

8個月前

⋯⋯
信任係世上最脆弱既野黎
就算佢以後真係唔會
你個心都未必信佢

sorry 咁梗係啦一次不忠百次不用

駁唔倒添

你係真心信先好啊巴打
結婚真係一世㗎

喺，果時晚晚落mk，放假都攰，同佢哋食飯聽埋d歪理

由美國貨轉咗支那貨

新仔好似無覆了 應該嚇親 最衰都係你

醒目

冇架，真喺散，好易頂唔順。

醉愛薯餅想食 買比我

佢兩老紀律部隊？

就係呢個原因
我想再同佢傾多啲會好過啲
但佢幾抗拒叫我唔好再提
佢話已經講左對唔住好後悔唔知仲可以點做

無鳩呀屌你

你有j嘅

又關我事

瞓先，早抖各位絲打

可以

係 如果未談婚論嫁仲可以考慮分開
但而家已經最後一步無得返轉頭

早抖

連你都咁對我

對我來講冇可能忍到一世

我既事就係你既事

早抖啦絲打

突然對我咁好
我住好遠好遠好遠

咁大件事

喺，果時搞到好老尷

燒比你

我無嚇親

有無我對波咁大

好彩

只可以轉過嚟睇，你同佢經歷過呢件事可能感情會更加堅固，起碼佢肯同你講 證明佢真心愛你

你條仆街⋯⋯

佢本身從來拍拖無出過軌 (佢自稱)
佢話今次係我唔夠關心佢
無人陪佢傾訴所以交友app識人
咁我都承認嗰排都唔係好理佢

頂

bye bye,你老味

yeah點稱呼呀依位絲打

我對你咁好

好好笑你地會唔會以為我係白卡佬

咁你姐係信唔信佢

我係青山見過你！

好唔好你自己心知肚明！

飛機場就飛機場，唔好塞兩個橙扮有波

思覺老師係你

我希望係咁
因為本身佢可以唔講我唔會知
但傾傾下無啦啦喊住話試過對唔住我
然後就自爆

非常好

你係我隔離床
成日夜晚偷偷地上我
張床訓

唯一好既就係佢有對你坦白

大到瀉出黎又唔信

其實你個名點解，P牌仔

咁證明，佢都好在意你，唔想有任何嘢呃你

嘻嘻嘻

冇

青山有分男女區

痴線，覺都未瞓又就快天光

我唔係絲打 稱呼我叫巴打

我唔講啦 你講曬去啦

Marco Reus 多蒙特足球員

怕咩醜

我地兩個都係男區....

Reus好靚仔

小氣

瞓先喇各位，轉頭仲要練波

我一直都信佢唔係咁嘅人
但經過今次就好有保留
加上佢身邊都有唔少男仔朋友
好難保證會唔會有下次

屌 一陣又唔知醒

終於比我識穿你扮女人

你個波裝水架

做咩唔訓呀

學你炸

bye bye

早抖IQ之王

你成日瀨尿 邊敢上

咁就撻訂啦仲呻

又我

碌鳩識伸縮姐

我希望係
佢真係一時寂寞/貪玩先咁
因為佢年紀細 (20頭)
佢可能怕結婚之後好多嘢會比人管住

奶水

訓陣，多謝你哋陪我吹下水，見到個女仔中眼真喺個心唔舒服。

早啲休息早抖啦

你又知我瀨尿

姑娘同我講

太遲無得撻
只係想諗下點樣可以令佢唔再有出軌嘅念頭

唔係你係邊個

你偷識其他女仔

係咪定左婚話？

仲有個幾月就擺酒

比我就踢，長痛不如短痛

咁快
但係巴打你心情咁樣
真係想結？

我想同你結

成日都係我

醫護巴會呷醋我諗諗先

咁我錯囉

因為大家都準備咗結婚好耐
本來都以為好美滿
點知佢臨結婚前爆單咁嘅嘢出嚟
如果佢真心以後唔知再犯
我都可以忍痛接受佢今次做錯

我理得邊個醫護巴，成日都比人搶另一半，今次我唔會再讓

我覺得有第一次必定有第二次

baby I don’t feel so goooooood

做咩仲唔訓，天光喇

做乜？

準備食早餐

咁佢肯坦白都好既
比次機會佢既同時都比次機會自己
希望你兩個關係有好轉！！

咁man

成日恰我 屎忽鬼
（其實係岩岩無啦啦抽筋

我食完皁餐再訓

個個都有早餐食

幫你拉

我quote多次張圖比你睇下我既男人味

食完先瞓

自己搞掂左啦 哼哼

睇黎夠鐘訓覺了

買比你囉

係就快手

你邊區，一齊出黎食，我請

一段感情既結束
訓唔著

太好了

其實我都係想同佢傾多啲 可以有返啲信任
但嗰晚自爆完傾咗
睇得出佢係好後悔同自責
之後幾日大家見面都無提過件事
繼續平時拍拖咁相處
我怕佢唔想再提起

講啦依度大把人

邊好意思呀

刷咗牙先落去

又係最近發生？

提起佢都唔可以避，做過就做過

城門河

呢樣亦都係我最擔心
同埋最想同佢去傾點樣避免

如果攤開黎講清楚你個心會舒服啲
不妨同佢傾下
好過你屈埋係心

無咩特別
唔適合 只係自己接受唔到
一直FF有得返轉頭

岩岩
冇彎轉

城門谷？

唉 我都唔知點講好

大波小妹頂唔順要訓了
食埋早餐好訓啦你地

沙田大圍個邊

相愛很難

唔好再瀨尿

知道了巴打
下次見面會的起心肝同佢講返
如果唔係我怕晚晚都要天光先訓到

bye bye頂你個肺

唔緊要呀巴打
有人聽我呻比下回應我已經舒服好多
多謝你

唯有各自搵食

唔使多謝

一開始冇識過仲好
接受唔到

我都走先，今晚再黎

加油呀
唔適合嘅強留都無用
你可以遇到一個更好

好犯賤
成個世界好似得番佢一個咁
見到其他女仔似佢既先會望多兩眼

Take care cat girl

腳底？

嗚啊，保重

今朝買咗比你 收到未

邊到有 又想呃我

依家先訓醒

你都訓得幾爽
我今日都遲左起身
勁晏先出去

唔彩你

巴絲們未上曬水？

入黎傾下點拆鄧炳強派臥底呢招

無咁早架

小氣鬼

好的

表示仲行得

謝謝

咁瞓得

咁早就上水喇

入左機場未

拍埋你門

橙

包哂2隻腳，媽子趕咗我返屋企

你都好早

腳好D未，做咩咁早上水？

訓死左sorry
機場收得好差

Still in airport?

係呀一條友去接機

多人嗎？

大家好勁，咁快爆post

樓豬你接完機未！！！！

有冇手足接緊！！

搭緊巴士啦

12:00喇，上水喇

快啲返屋企呀屌你

沖涼先

今日做左咩呀巴打？出機場定喺屋企？

今日返工

吹通頂返工唔累？

知道 屌真心驚左一下

今日返晏

好撚多鬼

shift

好撚想出去

見到有人覆我我就上水

live咗陣都覺

沖完涼拿師兄？

事後再檢討啦唯有

咪呀你

樓上咪再濫用小妹依個term!!!!
本小妹強烈譴責

又公安又大陸記者
不過我最唔明係踢犬車 唔係鬼既話真係唔撚明做乜

踢犬車我又係睇唔透

小妹委任證呢？

到我送晚餐上黎

照顧我啊醫護巴

所以好撚鬼 不過而家唔係捉鬼既時候

小妹執行職務時，係唔需要展示委任證！！！！
小妹做野唔洗你教

我想推大家入粉身碎骨嘅深淵

肚毛巴好有愛

都話嗰句不割蓆

唔捉啦 我地搵返個正確方向黎緊要點搞仲好

呢個名

捉我

岩不割

係咪好貼切

有無掛住me

""<------有無人知依個快速拳交版嘅linmoji 去左邊

去咗右邊

有
想幫小妹含

又諗起張相

認真抖下知冇

抖3日乜都夠

嚴重懷疑你違反小妹條例 任何小妹執行其職務時 均需能夠展示有效既小妹委任證！！！

唉 唔爭氣咁搵左佢

佢未覆？

係咪第一次係咁？

好露骨 不過我中意

is ok ar ching

屌你

依到唔係法庭 唔需要證據
小妹對奶就係證據！

暖男，畫面出曬黎，小妹D水都出曬黎

咁佢點？

非也

張圖加你依番話 我想嘔

未覆... 會唔會訓左

69 ok？

你對奶敏唔敏感？

咩水⋯⋯

Ok join

我對奶好敏感

你扯咗旗喎小姐

會
陪你自欺欺人

眼水姐

唔好喊啦妹豬

我建議你睇家庭醫生拎referral排公立照mri

btw意思係成個月keep住痛？

你又知 你摸我？

只可以講無論你願唔願意 終有一日你會放低
到時你就唔會介懷有冇留低痕跡

多謝你 佢再唔覆我就唔打擾佢

見到有枝牙籤突咗出來

係冇睇醫生既？

仲有係小腿後側痛？

醫護巴對小妹加以慰問，小妹都濕了

不打擾是我的溫柔

我尋晚瀨左尿落你張床到

你好污糟喎ching

。。。
以下依首歌 我想送比醫護巴
如除我以外在你心
還多出一個人 你瞞住我
我亦 瞞住我 太合襯

佢搞到我瀨尿

借啲意上我床

等待真係好痛苦

有冇腫？

你兩個點呀

咁你又攬我

。。。
以下呢首歌 我想送比醫護巴
I've been watching you for some time
Can't stop staring at those ocean eyes

無 負心漢 唔講啦

feel到好爽

腳板內側腫了

纏綿左一晚

hehe。。。。。

我都等得你好苦

Sor囉 頭先先返到屋企..
機場嚇鳩死

好肚餓

有無主到樓主

唔係好知成件事係點，不過等覆message真係好痛苦
有時會諗會唔會打擾到佢，但又會想同佢chat

咁咪食住吹

想食咩
小妹煮

人無事就好了

搵野分散attention啦

煮野食

Ok 我好似get錯左， sorry

咩

試緊
多謝咁多位
今日精神麻麻，希望發夢見到

其實如果有圖會易睇啲
不過咁 其實就咁聽你講腳跟情況係有差落去既
所以我真係suggest你去照mri既

早啲休息啦巴打

救命

樓主係機場咩

快D入屋同我地吹水

Send message 果度係講緊機場嘅事?

唔好j我腳仔
小妹就想砍掉重練

你條友無追post

佢話頭先喺

分左手
每日臨起身都發夢佢同我一齊翻
一醒望電話原來係發夢
係咁喊
日日都無所事事
諗緊宜家其實係唔係發緊夢

唔要你啦 貪新忘舊 我搵肚毛巴

好想同佢瘋狂chat...

頭先係呀 黎料即刻走左了

唔係j因為我唔完全清楚你咩情況
所以只可以suggest你照下

如果你po圖會唔會取代我

煮鳥冬定米粉做宵夜好

應該唔會

輪到我喇

點都唔會喺度post。。。。。

想去你度照

烏

黎啦，仁濟醫院7樓骨科

要搵返X光部既同事

抱抱，好快會無事
喊得出係好事

唯獨你一個是不可給取替

我地呢啲係咪都要彈你落去

想比你瘋狂彈我

唔po咁點比醫護巴睇

骨我應該無咩事

你想gay佢？

其實係我想j姐

pm小妹，sd啲裸照比你

煮我得唔得 食我

開唔開心

絲打你好暖

咁又唔使

訓喺我個肚上你仲暖

黎啦l am ready

最痛都會過去 都會散去
唔好灰啦！

煮咗烏冬了 撚緊落唔落芝士腸

我巴打嚟

係咪有咩暗示

落肚毛巴嗰條

認真po

落你個同樓豬個條

我都係 可能見到你都唔知

可能你就係同佢搭車個位ching！

你快啲好返 下次示威個到見

817紅土見

我以前都成日訓係佢個肚上面
都係好暖

冇呀 頭先唔方便睇

禾同樓豬刀系真絲

無人個肚係凍

早知相認啦

你真絲？

係咪機鐵走

行得啦你？ 定坐輪椅？

真絲

比我D毛包住你

有冇咁多絲
我屎忽又痛

幾時都行得
食藥頂住先

起下我底就知我係絲

我對你都好認真

我怕醜

我搭巴士呀應該唔係了

我都係真絲

你跟腱有事就咪行

比我寵幸嗰時你又唔怕醜

我都奇怪緊點解你啱啱話自己係巴
愈起你底愈覺得你好暖

認真咩先

大家都係真絲

去九龍城食

揹我

對住你點會怕醜呀bb

想食咗我？

追po

你想我認真啲咩

九龍塘得唔得

得你唔係

我們終於去到了九龍塘
在城大旁的酒店爆房

生勾勾 不了

相都po埋都唔信

好難想像一個絲打有咁多肚毛

你個張咪再擺出黎

荷爾蒙紊亂，sor

唔好死頂！ 如果唔係冇人俾假希望我

我唔怕

這樣會否破壞了交往？

格劍

屌
我想嘔

我miss左 邊到有得睇返

下次下次 下次大概可以～～～

唔驚，小妹抖下就得

好食！！！！！！

無劍點格呀8婆

佢想你用青瓜拮佢

好掛住佢...

唔食生野魚生都不了

等我再po多次

比你呻下

扮咩

魚生一般般
生蝦

毒撚冇乜朋友

我先係真毒

做咩靜左

最後落咗餃子

我先係

。。。。分手啦

我要芝士搶呀

成日針對我 對住其他人就好聲好氣

速遞比你啦

有咩

唔好呀，我替曬佢

其實我地既關係好奇怪，唔知點講好。

咁乖 乖就唔好扮女人啦

餃子開咗袋 芝士腸未

想食餃子醉愛餃子

獲得你注意呀

係咁架咩屌 love u

我落哂雪櫃剩低個半袋

越怪的關係
越耐人尋味
會泥足深陷

咁好胃口

禾刀系！
觀塘有間巧巧吃

...咁好胃口
頭先去食野 未食之前好餓
食到咁上下又食唔曬

我夜晚食咗個包咋

介紹！！！

我唔扮女人我驚你唔寵幸我

同埋難得肚餓

小妹要男人保護 唔洗扮

x2

錯的時間 可能是對的人
唔講了 自己摺埋算

蒲公英和牛專門店
地址：觀塘開源道60號駱駝漆大廈3座1樓F室

一齊煮野食啦

我今日都食咗幾多嘢，比起之前
想好好照顧你

搵日去試下先

我都係

bookmark左 bookmark埋右

支持你煮野食

煮比我食

刷左牙啦

timing錯啊
我都試過好多次
只有遺憾吧
巴打加油

我現時自己肯做飯

笑左 笑埋右

咖哩魚蛋

杯面，窮恩

er...炒麵皇加雞脾

想食雪糕

正在速遞中

以為你走咗

有好消息再話你知

嗨袖巴
我都想食雪糕 想食曲奇味

再刷咪得

很好吃
之前成日買生餃返屋企煮
不過唔近我屋企就真

我有芒果雪條條

妹妹甘願做後備

女追男已經好易，可能佢未get 到姐

咁又唔好
足球正選都有十一人啦

好難
可能因為我柒

可能佢都覺得你未講哂

女追男，_層紗。

慢熱撚

扮咩 明明女神

好貪心
不過我鍾意playboy

曲奇味堅好食

勁

假
又柒又矮又肥

M底，中意俾人傷害

識貨

小妹認我係m底

通常女神都會自嘲

扮乜9

屋企無哂曲奇雪糕

因住連登大把人搵你

女神就唔會成日開叫春post了

隻揪吖！

終於上水·

盡情pm小妹
我用碌鳩狠狠打佢塊面

agger 就好似我條死毒撚係到叫春

咁又唔好咁
柒都有market既

女仔柒真係輸一半

邊夠你好食

咁都俾你見到

跟得你多

女仔應該鐘意比自己鐘意嘅男仔笑，正如男仔鐘意比自己鐘意嘅女仔打

邊隻牌子啊

咁男仔呢

身高！

又淫我

高又贏3分1

寵幸你
今日有無掛住我

扮咩，我喺你隔離

攬住我訓

小妹你bin打我ok?

flirt下你

醫護巴幾高?

180真

條仔未清楚你份人

用我碌腸

連登究竟有幾多小妹

全部都係

182

180-183

醫護巴食生蝦食到唔覆機

個個男仔標準都唔同，有D要真係女朋友先肯送D無所謂

朋友既話唔送返屋我覺得正常

好食

估已開

觀戰

好撚正

休息先咁多位
聽日再傾

柯緊屎
好臭

有幾

張相好迷幻

niteeeee

型，夠高大

你？我？

咁夜想毒死人咩

唔型

感覺上
有安全感啲

你

ex話攬埋來可以聽到我心跳

冇 依家食緊雪條

知道巴打！

我份早餐呢

不過你可以試下要佢送

喺wo，食埋先算

我好鍾意

好賤 我得個睇字 無得食

又食

毒死你你冇得食

肥仔

咪係你頭頂

⋯⋯

我唔理解

因為難得想食！！！！！

話時話，我想落街食杯面，大家話好唔好？

擺我頭頂jm9

舉腳贊成 順便買雪糕比我

你瞓到豬咁咪撚下你

請問會唔會好樣衰㗎
驚驚啊

係

你偷睇我訓覺？
尋晚訓得好好 流曬口水

咪話我有芒果雪條

袖巴你喺街？

玩下咁問囉
有時主動少少少少少少唔緊要既
假如佢都真係無追問
你咪唔講 比個台自己落

一入來就見到
咁咪好

追唔切post嘛 sorry囉～～～～

好幫我買多支甜筒

都話你中意我

唔好怕樣衰 更何況女

我訓緊喺佢隔離，睇曬我D毛

返到啦

男仔受唔受架？
會唔會覺得好倒貼feel?

你d毛修咗未

上返水

一個二個都迫我落街

唔好怕柒 多啲搵佢傾計 約到出來就出 要求多少少朋友以外既舉動

屌 尋晚到底同左幾多個人訓

咪屈

唔好死chur就得架啦
同埋自然啲 你就住就住咁同佢傾都唔好

Only you

我試過比人追 我覺得自己仲大壓力

沖都唔見左人依家先浮返上黎

心理陰影面積無限大

又唔中意 男人變心真係快撚過保特

肚毛巴世界第一

肚毛巴

唔好同我爭再唔係爭袖巴都得

痴線，追唔切 太多頁

我比人追個陣唔會諗倒唔倒貼係諗啱唔啱先 不過可能個個人情況唔同

來人 餵公子食包

明白師兄！

著返衫先，比你班人水左落街買野食

唔同你講野 哼

唔好著衫想睇肚肚

睇吓個小肚臍先

問！！！！咩都試下 如果佢肯坐定定同你上堂我又覺得ok

有時要識收 間中可以超越下界線

小氣到學埋我啲衰野

timing好難講

啱呀做得好試下佢肯唔肯陪你做你鍾意既野

唔好嬲啦

食野食[img]，[/img]食咩好

係7仔？

嬲完了

你幅相係 逗號嚟

你做女仔就明

想食咗你

去咗邊先

小妹係女，我都明

即係咩位應該係朋友 咩位可以close啲

我想嘔

有講定？

咁17幾要搵幾高嘅女

很好

嘔你個死人頭

2米，差唔多
咁樣個男仔會有安全感啲

唔準太擔心

食咩雪條

其實合眼緣就得
你鍾意咪得

小妹認同

食雪米糍

阿華田

可惜我冇波

always want to 食 me

150-160

講笑

又發功

Currently eating

平時會簡mega
今日想食芒果

女仔都可以無波

正常發揮

叻啦叻啦

但係我有鳩

波炸嘛 我大把

點解喎

direct msg？

同我食情侶甜品

36d

嬲屁呀？

假架啲奶

係咪好正

得咪得 唔得仲有下次

三種買曬

欺騙我感情

D奶假架

係咪比我食

好彩小妹E奶

你正

從不
你有無欺騙我就唔知了

me

想睇

加埋長腿一流

小妹都有芝士腸

變態

短腿

唔正

正會肥

醉愛E奶小妹

你冇感情比我欺騙

頂你個肺

真心鍾意矮妹

你是我眼中的蘋果

剩玩波

你過黎我請

例如師兄你有邊啲撩仔說話係受落得來又唔會太露骨？
參考吓

袖巴係咪開始發功

我唔欺騙人

我都無欺騙你喎

爛蘋果

我寵幸緊你

me
鍾意我

肚毛巴對我最好 係真愛
小妹好感動

要人請仲咁大爺款

我絲打
講啲好老土個啲（咩門最幸福個啲）
見到佢反應唔對路就話我啱啱聽咗youtube 唔信會work
攞返面子

切咗嗰忽就是好的

算啦，佢腳跛

可能佢知佢冷落咗你？

死港女係咁

是咁的
小妹要去洗碌鳩
出到黎會唔會爆post開唔切

我全部ex都唔高過170

真
瞓上床等你

會

我都高唔過170。。。。

好啦咁

未開始，呢d前奏嚟

開定

開唔切你地幫手

明既我都會

食唔食

復合？

so sweet ar ching

好正 想要

妲己係你

你請我咪食

但你唔係禾個ex

係！

sor

我想做你現任

你快d卒乾淨碌鳩

咩意思

依家去

要排隊

等你開復合po

咁樣算撩佢？本身以為講啲flirt 野haha

新post已開 大家自便

樓豬已開新po

無視佢

flirt就真係撩人扑嘢㗎啦喎

together

咁㗎你，唔好教壞a0小妹我

撩人拍拖唔得嘅

我講個位比你

讓*

有feel就會一齊，唔洗撩

你又想gay佢

都啱嘅

邊有人要

如果覆你 收皮😂/佢撩返你
可能係當你frd 一係可能唔信你真心
咁可以點呢，就撩多幾次
間唔中比signal佢，睇下佢反應有冇唔同

其實我覺得有啲機會

但係撩完可以更加有feel

幫我替肚毛

各位可以預備定去樓豬新po

等我推1001先

我

嚟，睇吓滑唔滑先

推